老虎堂同珍煮丹點揀

珍煮丹 啲珍珠勁軟熟
老虎堂 珍珠有大有細慢慢咬

乜野鹿角巷良晨吉時可以唔洗提

珍煮母呀傻鳩

珍煮舟呀傻鳩

我揀甄子丹

笑撚死

全部黑糖珍珠奶茶都係難飲無特別

Child登仔連中文字都唔識真係可憐
邊個係傻鳩都未知

所以我飲黑糖鮮奶

樓主開post呃正皮

又標題正負皮調轉

我揀去7仔買，好過等成半粒鐘飲垃圾mk沖嘅糖精溝奶精

你

有冇人飲過好景隔離間探客

身邊好多人話老虎堂好飲啲

老虎堂太甜太濃味 頂唔住

黑糖珍珠奶茶都要吹奏

香港人食開屎